屎系魔法師 掉完ke 之後 有咩感想

糞便傳心師入黎解釋下？
係新鮮屙定你隻狗屙架？

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬（2）